中銀係黑心淡

黑心淡
可以check中銀估價

港島跌左5%(包括太古)
九龍新界起碼8%

又要打丁了

銀行估價唔會死錯人，未來幾年保守估計會跌3-4成

年中買岩岩check升左3%

你點check的

專check 最底層單位

今星期先開始跌，一跌就 大幅調低

佢望樓爆望到傻左

老習: 香港要行共產制度，首先打擊樓市

係，想 五百萬買禮頓山

飲多啲水，食多啲野
今晚準時瞓覺
就會夢想成真

spiderman？

我中銀低過HSBC 30萬...

同2019年最高位比？ 2020 年中/尾買，依家已經升咗一年租金

咪叫D淡友多D check boc

今日月hsbc又再跌多一轉

boc又係，
其實呢一年係呢兩星期先開始跌

Boc 2-3個月前已經係咁

唔明點解有人話升，估價最之誠實

落雨收曬遮但啲業主仲企得口價好硬